灣仔188邊間買game好？

想入隻ff15玩

邊到買 關你撚事咩

是但喇，格下價囉

多謝回覆

聽日急住買俾fd

急 你咪硬食個少少差價囉

邊間平咪係邊度買囉，
唔通佢俾隻假既你咩

coffee老母

你鍾意啦